 

# Opgave 6 - Pet hospital

## Information

I denne gruppeopgave skal i ud fra data i et excel ark lave et logisk ER diagram/data model.

Data kommer fra et dyre hospital og jeres opgave er at designe en database der kan erstatte hospitalets excel ark.

Det vi har fået fra hospitalet kan ses her:

![images/pet_hosp_report.png](images/pet_hosp_report.png)

## Instruktioner

1. Analyser databehov som beskrevet i opgave 2 og notér hvad i har brug for i databasen. Eksempel:
    - A pet has one owner
    - An owner can have many pets, a pet has a certain type....
2. Lav et logisk ER diagram som beskrevet i opgave 3, brug [https://app.diagrams.net/](https://app.diagrams.net/)
3. Del jeres diagram i afleveringsopgaven på itslearning, husk at angive gruppe nummer.


## Links
